政府依家好撚急，係咁搞啲大單嘢同嘗試喺連燈帶風

又搞720遊行
中資又派假俾啲濕鳩遊行
又高調多次CALL成車人搞啲連燶
周圍散播白色恐怖捉咗幾多人會告幾多人
連續幾晚喺連燈嘗試分化搞破壞
但係全部都唔成功
再搞都唔會成功
因為依家急嘅係政府 唔係我哋

政府再一次幫大家證明
乜嘢連燶 登報 聯署 搵外國勢力 文宣攻勢
大家所有做嘅嘢都係方向正確
各自爬山係冇做錯到嘅

推

推

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

夠薑佢就日光日白call車搞

佢哋最好CALL多啲
我哋市民自發就唔洗錢嘅
佢哋一CALL就十幾廿架旅巴
仲要通宵更
佢咪CALL囉

721見

721

通宵更為咗繼續有錢收，日頭幫手貼埋一份

自製工作機會

戒嚴先有用

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］